女友就快生日，送咩禮物好

我已經砌左個摩天輪比佢

想再買多樣野比佢

諗緊買風筒NA98C定耳機iconx 2018

女仔收到會唔會開心？

求意見

thx

送個銀杯冠軍俾佢

送定一支KY，附送偉哥

加油啦今晚

Sp

tiffany